追數真係好撚辛苦

屌你老母還錢自動自覺啦

憑本事借點解要還

😦😦😦

阿偉？

所以我以後唔借錢俾人
有都話冇，話喺股票度，冇錢

偉，系度嗎？

轉唒美金，冇港幣，sor